做人真係好攰

讀書廢 朋友少 A0 冇専長 運動音樂唔勁 冇樣貌冇身高 冇社交能力冇説話技巧

好多年冇慶祝過生日 好多年冇去過海洋公園迪士尼 好多冇入過戲院冇唱過卡啦OK

總係覺得自己人生空白一片 冇乜意義
同齢既人日日yo緊 我就日日行屍走肉

付出幾多永遠冇回報

你付出左咩

樓主幾大

十九。。。

樓主又唔好咁灰 天生我才必有用 人人都有自己屬於嘅地方同專長 你依家只係暫時身處喺一個唔屬於你嘅舞台 你應該好好咁諗下自己有咩興趣

19歲就咁講 你付出過啲乜野